FIFA 19 啲 SCRIPTING 勁到...

打pro club ut啲scripting就唔講啦

屌你老母 今年個career mode

打legendary 隊隊都10巴塞咁都算 年年都係咁 冇啲球孩特色都算

仆你個街，吓吓都禁區頂火箭頭槌，勁射volley死角，角球之後禁區頭槌tikitaka都見過，睇緊馬戲咁

自己嘅嗰邊就交腳就頭頂，小禁區射斜，直線畀哂對面兩閘，係呀有大力火箭頭槌呀，不過一定會中框

唔講咁多，我而家就出去買返個新手掣嚟玩